rb 係咪越來越少野可以用

開頭：鐵欄啊水馬 鐵馬嗰啲

中期： 磚 竹 垃圾

而家：發泡膠盒 盆栽 泥

係

咁點算

【戰略】【論抗爭資源框架】長期抗爭嘅崗位及分配法

遲下人肉RB

我都諗緊
真係冇嘢用

無架喇

而家車都唔多架
Set rb 做乜撚？